2122 哭喪區

隻垃圾

1.7追左 唔知仲要坐幾耐

放咗佢喇

有冇機會返家鄉

下次抽新股小心D

好灰

$1.55 入左！ 😪

Molamola

捨得升未

有冇咁撚假

證監快啲做嘢啦 比返啲錢錢我

唉屌 1.67入左

其實我想問吓高追咗嗰啲 有冇斬到

$1.33玩命入左10手

要錢唔要貨喎啲人

喱隻pk股有冇人背後乜料，玩得咁pk

睇過保薦人都知啦

邁向永不翻身

恐慌性拋售

證監係咪要做野

有人向下炒

無喇，玩完

1.3入左陪大家

高位買入嘅各位打算點

我都好想知各位點打算

1.29 應該可以溝

唔溝啦好驚
係諗緊而家走定等佢升番上今朝個價定點

比返啲錢我呀

拼圖變騙徒

大家幾時走

競猜遊戲

你哋覺得今日收幾多

$1

原來大師係睇好 應該冇運行

暗盤1.96買dllm垃圾

放左一半 收市前睇下佢點

要錢唔要貨

會唔會有機會去返IPO

見到IPO價我都當贏咗

冇再跌落去已經好好，希望收市去到1.4

保薦人好快啲死出嚟

死垃圾海通

咁嘅股都抽
新手始終係新手

咁你有咩高見可以分享下？
想學野

又穿1.3

1.29

冇人性

今日低位，明日高位

1.24

好恐怖

真係要出嚟交代下

垃撚圾 1.26放埋最後一手
比佢玩撚死

好刺激，向下炒邊個有著數

當我地Lego咁砌

冇人性架

臨收市又掃返上少少

出嚟幫我地收屍

有幾多人1.3 樓下俾人震走咗

你入左好多？

小小多

唔知聽日會唔會彈一彈

買新股已經唔係實升
唔係上限定價仲即日穿IPO價

下次早d止蝕啦

你哋點睇聽日情況

你係咪未買過股票？
不如你問下期六合彩開乜number啦

緊係向下炒！

海通垃圾，姓盧果個仲垃圾，你話點會好呢？

會唔會負負得正🤦🏻‍♂️

我諗啲人真係驚左姓盧條垃圾

新手唔識咪撞埋去 所以放棄啦施主

走曬

盧生D 股都敢買
止蝕啦

有冇醒目仔1.37走咗

師兄有咩高見？

條友真係出晒名有朵 中環劏豬凳

殺手，你走左未

走左la

走咗唔好望喇，呢隻嘢無得搞

感覺到好大怨氣

重倉？

重

早知就攞啲錢去投資Lego期貨

你留返1手去股東會睇下有冇Lego派啦

買盒Lego玩好過